有冇人住緊工廈劏房？

我個fd講到又平租地方又大好撚正
叫佢講詳細啲又死都唔肯講
驚死我會報寸咁
有冇人可以分享下

驚你報串都唔係好fd啫

去D細行地產問下有無單人房租

想住就自己搵啦，唔好累人無屋住

條友本身都cc縮縮

純粹想知下

其實比人捉 最多咪比人趕走 怕什麼
唔好買咁多家私就真 方便轉竇

除左驚俾人趕走同火警，好似都冇乜野好驚

lm

咪一張床囉
食完飯上去抖
唔好幻想咁多啦

點運啲傢私入去

人地搬貨緊係光明正大

成1000呎都見過